{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 일출로 민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトに関するご案内をさせていただきますと、基準人数に応じた料金が発生し、追加人数は当日現地にてお支払いいただくことになります。 追加施設及び付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加費用が発生する場合があり、イベント及び付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約に関する誤差及び重複予約は予約件の優先順位によって解決され、これに対するペンション側の責任はありません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内は一軒家ペンションです。 IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、食事可能、駐車可能で、ファミリー海水浴場から近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に関するご案内を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "追加人数は当日現地で支払いが必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数は当日現地でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "追加施設や付帯施設を利用する場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加施設や付帯施設を利用する場合、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約に関する誤差や重複予約はどうなりますか？",
            "answer": "予約に関する誤差や重複予約は予約件の優先順位によって解決され、ペンション側に責任はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーに基づいて、基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、食事可能、駐車可能などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ファミリー海水浴場からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場からは近いですが、具体的な距離についてはわかりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 458
    }
}